[Switch] 入唔入membership 同埋有咩game

本身都有switch 但係冇join plan
有冇巴絲有咩好game 介紹 同埋連線有咩game
由於小弟冇PS4 所以娛樂主要係switch (單機 同人玩都有)

常玩game有:
Fifa 2020
2K 20
Zelda <—完左
大亂鬥
Overcook 2
Mario
海賊王 unlimited world red deluxe <— 買左冇點玩

新手出post🙇🏻‍♂️求推介

買得部機但要慳每年個百五蚊

想知online 有咩好game 介紹😂😂平日都係玩單機game